各位2020DSE考生

我知道大家對未來都有各種疑惑
相信成績好嘅同學仔順利升上大學
另一班同學仔可能成績未如理想 要讀FD/HD/Asso
甚至直接投身社會大學
但無論點都好 人各有志 職業無分貴賤
搵到自己興趣又高人工嘅職業自然係人生贏家
但千奇唔好為份人工 就亂咁決定自己嘅未來
分清黑白對錯 做咩工都好 最重要係
做人要有良知

希望咁多位2020畢業生
有得做人 千奇唔好做狗
後悔終生 一世俾人睇唔起